\include{settings}

%%Exposé Type (CHOOSE ONE)
\exposeType{Bachelorabschlussarbeit}
%\exposeType{Masterabschlussarbeit}
%\exposeType{Forschungsprojekt A}
%\exposeType{Forschungsprojekt B}

\title{\bf Exposé - \@exposeType:\protect\\
	Titel der Arbeit}
\author{Vorname Nachname}
\date{XX.XX.2018}

\begin{document}

\maketitle

\begin{otherlanguage}{ngerman}
	\begin{abstract}
		TODO
	\end{abstract}
\end{otherlanguage}

\section{Motivation}
TODO

\section{Zielsetzung}
TODO

\section{Vorgehen}
Beispiel Angabe einer Quelle: Backpropagation Algorithm \cite{doi:10.1162/neco.1989.1.4.541}

\section{Erfordernisse und Randbedingungen}
TODO

\section{Zeitplan}
TODO (Gantt-Diagramm)

\section{Erwartete Ergebnisse}
TODO

\section{Vorläufige Gliederung}
Beispielhaft:
\begin{enumerate}
	\item Zusammenfassung (Abstract)
	\item Einleitung
	\item Grundlagen
	\item Analyse
	\item Konzeption
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item Beispiel Unterkapitel
	\end{enumerate}
	\item Implementierung
	\item Test
	\item Evaluation
	\item Fazit / Ausblick
\end{enumerate}

\defbibfilter{scientific}{
	type=article or
	type=inbook or
	type=book or
	type=unpublished or
	type=inproceedings or
	type=incollection or
	type=manual or
	type=phdthesis
}

\printbibliography[heading=bibintoc, filter=scientific, title={Literaturangaben}]

\end{document}
